如果街邊阿婆手推車Hi花左你架車, 你敢唔敢要佢賠?

正皮 ：老西都要賠,你理得我本身買返黎幾錢,整爛人地d野唔使賠架?
負皮 ：唔撚敢, 怕被人擺上網圍攻 / 算啦,安慰自己,正常使用痕跡/阿婆,算啦

我唔敢

叫佢賠佢都賠唔起啦

點敢呀屌，你老尾依家揸鍵盤個班仲惡撚過人地揸槍呀

寧得罪拉登 莫得罪連登

一定要報警
同阿Sir講唔洗阿婆賠錢不過一定要道歉
要阿Sir警告佢
費事佢第時持老賣老再Hi鳩人

係唔係咁夠膽叫人賠呀
你睇下今次個車主被人貼相又盛 起埋佢住公屋

而家對D廢老要好似教仔咁

「你蝦阿婆, 係唔係男人黎架 」
「我比多$xxxx 你收皮啦!」 怒漢
「阿婆都唔想架 」 煸情

等我老撚左就日日推架車去周街撞

阿婆銀行有既錢分分鐘仲多過部車

比人屌得仲甘 不了

如果阿婆咁講就證明真係要好似教仔咁教

大把錢唔會理

賠四千？

當你合理價錢 敢唔敢開口先

100毛果班真係好多弱智閪

你拎架車去車房補油
車房理撚得你果架車係咪錢7, 唔會有平既喎

人地舊車還舊車, 要執返靚
2,3萬少不免,成班大愛撚就計車價

憑乜野唔洗佢賠?放過佢以後佢玩碰碰車點搞?就算細路都要佢家長賠點解做左咁耐人既就唔洗佢賠?

然後又會話你咁既人品 渣咩車都無用啦
道德高地又贏

阿婆出大絕 一喊
你跪係度求佢袋好比佢$500去飲茶

睇態度啦

台灣最撚多d三寶阿婆亂9咁揸機車
自己唔守規矩撞倒人仲老馮冇錢賠咁真係好乞人憎
好心d廢老龍頭都揸唔穩就咪撚揸啦

錢債肉償

咁多勇士